收任何日子黃子華三連位飛

收黃子華三連位飛，任何日子，面交，
願意合理地比多點錢

280/380/480

請報價

同求 請留tg